香港公安於大灣區聯合反黑行動拘捕380人

港警於粵港澳聯合反罪惡行動拘捕380人
05.06.2020 10:46

警方進行代號「雷霆2020」的粵港澳三地聯合反罪惡行動，在首階段行動拘捕380人，檢獲總值約6850萬元的毒品和涉及非法活動的貨物。

警方指，行動期間共搜查酒吧、遊戲機中心、網吧等527個場所，拘捕年251男、129女，年齡介乎14至80歲，涉嫌干犯與三合會及毒品有關的罪行、搶劫、非法入境、非法賭博、刑事毀壞、傷人及管有攻擊性武器等。其中8人是內地人，32人是非華裔。警方同時檢獲約140多萬元毒品及精神科藥物，以及超過5.3萬隻淫褻及盜版光碟，總值約110萬元。

有冇黑警被捕?